打開籃球既巴打入

想問有咩籃球鞋款推介
想買比男朋友

Kobe XI EP
利申 kobe粉

真係唔識

匹克，安踏NBA 球星都著緊

aj
最貴嗰隻就啱

利申唔打籃球

有冇鍾意開咩球員？
對鞋想出街定打波用
出街咪買對aj(11/4/12個人覺得好啲，大路啲）
打波就睇佢有冇邊個特別鍾意啦，冇就個人推介adi crazylightboost 2016/Nike hyperdunk2016/kd9/soldier10
再唔係就樓上師兄講既Kobe xi elite
不過最緊要係你揀比佢姐

Curry Kobe

Adi新出嗰對harden 1
好撚型

crazy explosive

直接問佢啦
買錯左都唔知著唔著好

lillard 2
hyperchase hyperdunk low

李寧牌啦 wade都著緊

籃球鞋呢d野一定要本人去試過先好

個人覺得買件佢鐘意個球星落場波杉仲好

我陪你去揀

籃球鞋真係要自己先識揀 平時波衫咩色點襯 好唔好著 要自己先知

睇下你男朋友咩類型，輕型啲既買under armour/nike既kobe series
身型龐大就買lebron james

係，好多打開波嘅都中意著

under armour

Dragonfly1.0

KI 2啦，幾舒服，又多色，又可以跳得比平日高5-7%,轉向又快3-5%

利申:著緊

女朋友送咩鞋都開心啦
不過個人推薦Kobe11

Vans 都ok 比較輕形d

屌你都唔識
緊係買白飯魚啦 著咗米6都可三分線外起跳360入樽 彈跳力可以提升300% 知唔知點解nba無人著白飯魚 因為白飯魚太屈機 nba禁咗 無著過白飯魚真係唔好同人講打籃球

唔知你講真定假膠，但白布鞋對足部關節欠保護，如果彈跳力真係提升300%，腳部所承受的壓力最少加十五倍，所以真係不太建議穿白飯魚打籃球

Ok 認真
Converse 用例子答你

Kobe 11
Hyper dunk 2016 low

好垃圾，新鞋都跣到扒街

垃撚圾 converse 才是皇道 kobe咪又係得5 次champ
睇吓bill russell 先講

認真，依家NBA最紅就緊係splash brothers，
但係curry既under armour比班mk著到濫晒。
我係你就緊係買對Klay Thompson比你男朋友
再唔係冷門少少既Tony Parker都唔會同人撞款

Rose 7

Kyrie irving
打波用咖
怕佢唔仲意但勉強著

真係幾靚 但佢好似偏好nike
不過都唔該哂

好似真

咁好

Kobe 無誤

認真答你 佢打咩位先
佢打底你買對kyrie真係玩死佢

最撚fit一定係 kobe X

打底著converse已經夠

Kobe 9 / 11 elite 好撚正

Kyrie2 灰色，幾型

Fishman lok果對

呢個真，
而家落街場走轉十個有八個都係著converse

自己試 唔岩腳型好易拗柴

其實，計我話你送咩鞋佢都開心死啦。。
Btw我覺得curry 1 2都ok

想世界大戰？ splash brothers 最紅

Harden 1
Kobe 11
Jordan 31